點樣先可以識cosplayer

好想中出佢地

Facebook

直接問價定點？大約幾多?

你要扮到好有興趣 再問佢幾時有cosplay活動 再跟手痴埋一齊去 久而時日咯 佢嗒你糖咪問價lo

偽娘啱唔啱?

咁撚麻煩
我都係去叫雞算

拎部單反加支閃去event影相
開攝影ig 印卡片派比coser「交流」

@黎明卿

@美波

帶碌炮去做攝影師 扮哂好熟咁 話要佢比ig email wtap

話影完d相 send返比佢 之後約 私影

之後

屌!!!!

介女易過食生菜

pm我帶你入圈，介紹費多少無俱

真?

識我

55

我刀想入了

一齊

靚仔？

我似金木研

姐係毒撚樣啦-.-

屌你老母

我似黑執事個管家 想join